黑人演員唔得閒出席電影首映搵替身代勞 無人發現

Actor and comedian Hannibal Buress appears to have sent an imposter he recruited on social media to attend the Hollywood premiere of Spider-Man: Homecoming in his stead.

Buress, who plays Coach Wilson in the superhero movie, tweeted Wednesday afternoon that he needed “a lookalike with solid comedic timing for an event tonight.” In the tweets, which have since been deleted, he also asked for photos and offered a $500 reward.

Hours later at the premiere — which was live-streamed on YouTube — a man identified as Hannibal Buress walked the red carpet and spoke about his role in Homecoming. The only problem is, he was not Hannibal Buress, as is clear from a screenshot that Buress sarcastically tweeted.

Representatives for Sony Pictures and Buress did not immediately respond to EW’s request for comment about Buress’ stunt; reps for Marvel Studios declined to comment.

真身

替身

唔似喎

racist spotted

這正是Marvel電影世界觀最美妙的地方

下次試下用猩猩

遲下果套黑豹

世界觀連貫

力架

上面班友口德分-500

黑豹同莫度又係好似

仆街呢個真係一鳩樣